發覺部分傑志球迷口出狂言

小傑仔，比你地今年拎到亞冠入場券又如何，咪俾你地戀棧多一年亞冠出局嘅歷史。
何必笑我地司徒蛇呢。
講番今年聯賽，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地有亞冠贏我地。
你地聲震天，你地聯賽排名又贏左我地。
不過我地實攞足總冠軍，我東冠軍必袋
笑我地，又如何

輕輕一堆

上季都係東方多球迷入場
仲可以係旺角大農場扯紅旗

ching ho ball
如果變左傑狗主場 賣100 你估爆唔爆到

成個 post 每一句都燈

腦屍好野 多謝腦屍